想聽你叫春

隨便叫

唔叫

唔叫 完post

開不了心

oh.....ohohohoh......我俾碌蕉你含

女神已讀你啦

永遠a1

唔知仲有冇機會再撞見你 然後上前認識你呢？

朋友你返印度吔蕉啦

冇la

block柒佢

得你已讀我

✔✔

block德

唉

秒回

灰

yyy

灰what

好快

好

唔知自己想點

邊方面

事業

講嚟聽下

想辭職轉工
但唔知自己執著乜野 唔辭

神廢冇女 慘

因為習慣咗 唔捨得

又驚之後搵唔到
又驚辭職影響到人
我真係好自卑

可能人地只當我毒撚咁睇

好掛住個ex好想可以同返佢一齊啊！！！😭😭

自卑真係害死人 我都係自卑撚

試下啦 唔試就冇機會

自卑到癲 有d抑鬱症

分手原因？

一日喊幾次？

咁又冇喊

咁你叫春啦 會叫上癮

女又唔敢溝 工又唔敢轉
我幾時死

我也不知道你幾時死

鐵頭功

你都木仔 慘

冇最好 唔洗戴帽

照帶

怎戴

想試？
幫你

求綠帽圖

幫我

不幫

快

訓未？

你話通頂嘛

playyy

拍緊

好多蚊

喊完？

a2

眼淚成血

未

捉

血淚補身

等你眼淚成詩

你幫

電蚊拍

身不對勁

冇電

不了

差

勁歌金曲

🍊

了不起

咩

呀！

食橙

嘉穎

真係秒回

餵我

驚了？

冇手

最近要返青山覆診

曲面眼淚

wohoooooooo

切左你隻手

淚光閃閃

楊過

唔了

神廢幾時返去覆診

閃電眼淚

姑姑

我住緊

過兒

wihoio

淚了

十六年了

老女人

了結眼淚

搞事

淚汪汪

你咪係

情人節不要說穿 只敢撫你髮端
這種姿態可會令你更心酸

汪淚淚

報時 現在是香港時間 三月三十號 1:00

？？？

哭了

歪

都是咁

抵死

賤人

a2不成立

好好好 你幸福就好

酒拉吊

尋開心

唔想

好朋友就是你

不

啱

無心睡眠~~~~~

其實愛情幼稚

榮榮

岩乜

你是情場高手

叫酒就酒

你唔洗

肥絲搵你

恰

手中有淚

走酒

掌你

1蚊題 請以圖解釋

淚中有你

爽

表佢

我想叫春 但係 叫唔出 冇資格叫

半忘記 但又想起 係有啲不捨咁囉

一係你講啲開心野比我聽下

我要叫春

爽乜

表姐

表哥

從前有三隻蝦 哈哈哈

爽死了

搞大我

婉君表妹

阿爽死了

who

你死了

但係有隻比隻蛙食左

哇 哈 哈

鬼敢

就黎

點解隻蛙唔食右？

5敢就5敢拉

就黎敢

你老豆

廢

每日n篇

驚？

2

因為有潛規則

自爆

5敢

你冇牙 唔驚

悶

咬你

驚乜

痛

驚死

你回po 快到咁 都仲悶？
你好撚得閒？

照咬

秒回是尊重

你流眼淚

我好尊重你 所以

唔玩 攰了

收皮

聽晚繼續
早抖

講經咩 我秒回你又 收皮

完。

好複雜我都唔係好清楚
應該係因為好多野搞到佢太大壓力所以迷失着自己
佢話遲會返嚟追番我

遲啲追返 你唔係信呀

訓了

早抖 a2

訓

春!!!!!!

唉，預咗啲人會話我on9 不過好努力咁逼緊自己唔好再信落去

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

反方向

順其自然啦

肥佬

幾時死

早晨

差不多 等埋你

你瀨尿

哥高大靚仔 酸？

葡萄好酸

不要迷戀哥

哥只是傳說

俾一年時間我

尿成眼淚

想溝

收嗲

只受肥妹仔溝我！！！

得對波肥

mon住你

唔俾

屁呢

跟隊

唔收

肥仔波 垃圾一件

痴漢
好變態lo

可愛

wohoooo 驚了

好大壓力 好想死

豬扒既去我屋企！！！""

要快d冷藏先

重口味狗

小妹唔肥

我驚？
我分分鍾痴漢過你阿阿阿阿阿！！

唔肥就收皮，我只愛肥妹仔

又比人嫌棄

黑心豬

吹

排骨我ok

驚了

排骨女

我雪櫃有位

要放室溫

屬層局展屆屏尼尾屋屈尺犀屜屠尻孱

好好好

a2狗收皮

a09?

不成 眼淚
立

a2 狗收皮

你就a0

情場高手收皮

皮脂出眼淚

淚流成河

河有眼淚

唔玩

玩遊戲

戲院

院長作詩

洩

肥妹仔！！！！

詩人李白

入錯post

騎劫開始

1001

報驚

咁算了，不推了

我係如來fuck祖

我改變緊啦

所以呢

點改

一野收你皮

叉叉

眼淚城濕

bbq用叉叉叉腸

好好笑咩

好好笑

白雪的詩
返工遲覆

覆水難收

蝦蝦

呵呵

haha

哭哭

戒煙唔隊草
玩夠返老豆度俾心機做
個人有返啲責任感 唔好9下9下
搵返啲興趣 充實下
係你令到我想改變，希望你會等我

好 等

關我乜事

收皮啦你

你早抖啦

啦啦隊長

長生不老

老百姓淚

我好想叫 但係叫完都解決唔到問題

叫啦 我聽緊

分左手幾個月 開頭佢好決絕 後面呢兩個月
大家都表示好重視大家 仲有愛
不過佢話唔復合住 佢想睇下我令佢分手既缺點 有冇改到 期間我都有送禮物俾佢
俾d fd屌到仆街 但係佢地點會明
我以前成日唔送野俾佢 佢感覺唔到我既愛
所以我而家先咁樣補救 本身都keep住一星期出一次街 大家覆下wtsapp
感覺良好 有機會復合
但係呢幾日好冷淡 問佢野 都係覆嗯 哦
仲格住個mon都感覺佢西我面hea我
我唔知係唔係又做錯左咩 好sad好唔開心
生活上做咩都唔起勁 好難頂
好想俾車撞死一了百了
生活上諗起佢既片段太多
過左三個月都冇move on到既感覺
好愛佢 好想去補救
但係果種無力感 我應該要唔好chur佢
但係我做唔到
我太依賴佢 佢就係我既一切 避風塘
我覺得我暫時人生最自豪既事就係有佢做到我女朋友
好想追返佢
但係佢既突然冷淡 令人好心灰
睇野而家都係黑白色咁 頂唔順
我唔知佢仲會唔會返黎 我會一直等佢
身邊既fd都話佢係當我水泡 佢只係未搵到另一個取代我
Ex講過我係佢最親既人 即使分左手後
佢會有一日同返我一齊 不過唔知佢仲記唔記得
我好掛住你 不過知你唔會睇到

好似覆得太長

係好撚柒鳩系老母長
講笑

完成了淚的故事

掌嘴

玩

抵死 爽

錯了嗎 後悔了嗎

冇錯 冇後悔

死m男

掌到你後悔

唔明 m男

講到你流淚

唔明

垃圾

掛住你！

好重要

我係

無藥可救

幫我整藥

放棄

有講話比？

想點

呵呵呵呵

呵乜

笑你

唔比

笑緊

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

木嘈

why u hurt me

叫你木嘈

唔準
講左

未講右

講埋

春春春春春春春春春春

你老詩

食屎狗

飲尿

知驚喇咩

你飲

斬u

u

你件垃圾仲推緊

灌你

喜歡嗎

笑

鞭你

不可以

點鞭

笑你咪笑你

完

講？

串

你都串我

講不出聲

木

唱？

成日

菊英

花？

✔

英國品種

你種？

好 斬

斬乜鳩

斬叉燒

收聲啦垃圾

叫ing

叉燒食一兩 正
多就

唔收 食屎狗

直播

蜜糖

XX?

蜂蜜ok？

你先係食屎狗！！
哥真的睇本田岬了 898

嬲

睇你

不ok

me dog do not d

u are too small too tiny

you are right

I have a big dick

ok不

o不k

嬲嬲豬？

my dick is angry

so?

need out fire

打完了？快

原來就係你想強姦佢

未睇囉好無
11點先睇

you want to see my dragon ?

dragonfly

u win , u ready to watch av la

microbe

why

繼續
死後流淚

family sleep lor

我想攬下錫下

而家睇了898
唔吹水

唔係你

u do not like me ?

唔流

我是太監 不要搞我

笑死

流

小毒男

眼痛 不了

how u know ?

我係如花

I do not rape u

滴眼藥水
繼續

火雞姐

狠心

羨慕？

No la , i prefer XX?

負皮我

食肥妹仔

屈鳩我 而家就負皮

捍衛所愛，非你不可！因為有你，非愛不可！

是但食雞蛋

狠心滴下吧

憑什麼我要對你 非愛不可
忍著的痛 病成了 討厭的乾咳

咩玩法

又叫春

滴蠟

ja ga

沖涼先一陣先

jajaja

no la sleep la

臭

can't sleep

why ar

推post

help u push

happy together

my lemon tonight

咩名 好得意

你日日食檸檬

sleep la

推

香返

推推

你真係冇嘢做咁

唔抵得

係

叉叉去咗打j了 好悶

睇唔明

叉叉=XX?

乜鳩

唔好咁

我瞓喇
仲有咩想同我講

ok

早抖

抖早

早餐

高手

在

我個1001冇咗

笑44444

如果個女仔大自己4年 會唔會有機？

再推

資料太少 難以評論

求下我

我個1001

我愛你

救命 不要跟蹤我

Tg識 交換左ig 講野好flirty 同條條仔都好好傾咁

老江湖 咁佢應該都好多追求者 你有咩本事先

追住

覆我個fd啲text仲多過我 問佢是咪中意左我個fd又話冇 搞到我好似做緊on9仔咁 開始想唔覆佢了

同感 佢成日話自己冇人要唔靚呀果啲 但明明就好多仔追 我仲讀緊書 佢做緊野 其實我真係冇咩料到

十世先覆

比你追到都唔會長久

配首bgm

dllm

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒

有keep住text 但睇得出hea囉 成隻兵咁撚樣

咁我應該點做呀大師

點解我咁痴身既？一拍拖就好痴身 我cool果陣人地就係咁搵我 又成日話掛住我 事無大小同我講， 到我熱情番 就變到我成日掛住佢 佢無咩點搵我了

賣菠蘿

你寧願十世先覆定hea覆

Fd zone左

榮仔

我想佢唔覆算 咁樣好似玩鳩我咁

因為對方當你狗咁撚

利申 水泡

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫

咁你咪當同佢無聊吹下水囉 咁上心做乜

生叮雞

試過唔覆佢 但佢又會搵返我 只係朋友會唔會咁？我淨係知佢好撚識玩 真係唔知佢想點 屌佢老味

煮左你呀嘈

咁易控制咩

4月1

被釣了 慘

毒撚都要玩

唔玩你玩邊個呀

佢想同你有身體接觸

唔好啦 佢都鍾意我既 我係咪要控下自己 唔好鍾意到痴線咁 因為佢成日搵我果陣 我都覺得有少少煩 人類就是咁賤既生物

因為你渣

係 我渣到死

所以毒撚們要團結

55 連你都開始撚鳩我

對人太好或者人對你太好 都唔會珍惜

求屌醒

點解我要睇佢電話 見到佢同其他人msg我就唔開心

認真

男朋友定係曖昧對象呀？

屌！醒未

Y?

呵返

點呵

直接摸佢

補充說明 如果你靚仔有錢先會有呢個待遇 所以死心啦

不要暗戀

呵呵呵

明明次次都同自己講唔撚再理佢 因為我feel到佢中意我個fd 但每次佢一flirt我幾句個信念就揸唔實

懂了

冇錢冇樣冇身材 乜撚都冇呀

貴圈關係複雜

直接表佢老母

咁點算

sleep

識聽

唔了
通頂

其實都算表左白 但佢話味見過面 所以未答覆我住

未見過？

但佢又死口唔認

未 一直都係傾計only

咁你約到先再討論

綠帽王快啲訓

不用羨慕

叫

i dont know you
i want my boyfriend

攬下啫 邊有話要做咩

gay

咁又點啊

日日講咁多廢話都未見過對方？

有約過 但我未準備好

準備好隔mon j?

勁

春

正

1002

醒了

食早餐了

本尊唔洗食早餐

食屎

你食

唔食

哭泣聲絕無意義

返工

高手冇軟飯食

on9食軟飯

硬飯傷胃

你條廢柴仲未收皮

唔死就得啦

你隻食屎狗

完。完。完

春天分手 秋天會習慣

別哭 me會心痛

有人心痛就好啦

講啦 聽緊

冇野想講

點解重口味

開心~~~~~~加油

Bobobo

不了 開心不了

放屁了？

Booooo

說出來讓我們開心

所以先唔講

嬲嬲

你嬲我反而開心

狗屎有你

放飯了？

好 我好嬲啊啊啊啊啊啊

講笑 要負能量咁做人

咁樣幾好 世界上點都要有負先顯得出有人正能樣

傷心時都可以自high

係呀 年輕人 你看透世事

一齊跳

跳阿舜既娃娃愛天下

未 5點先食

胃痛了嗎

唔痛

毒撚MODE:唔應啦

皮膚出油

你呀

油頭

我可愛

我白痴

1001好遙遠呀

叔叔幫你

神廢仲未上水

我係新人 唔明
係唔係唔歡迎

歡迎 mon住你

冇鬚carry唔到

頭髮都冇

丁
個頭反光

下午了

冇丁丁

有我

4日發霉正呀

話比你左手知

差不多sleep了

右手都要知

咁早

豬係食飽就sleep

我都係豬 但唔想訓

不行了

春！！！

傻

yessss再訓

真？
早抖

廢青又廢左一日 好成功

不 假

內疚了？

講大話？

想睡卻不能睡

快點睡

不了 成功感OK?

唱歌比我聽

打你

誰伴我去走一步一生

打死我啦

許志安？

係陳柏乳

有冇時光機

人事野好麻煩 個個都同你扮friend然後數其他人不是 之後又同其他人扮friend講你 咩心態

小學雞行為

冇 認命

點吹

你唱

負評 重刷OK?

唱左

咁大個人都仲係咁
明明大家都已經係成年人

所以我唔會點同依d人玩

重新開始

明確選擇

刷首刷 唔貪心 做李嘉誠個孫算

再開多個tg grp 叫春

WOHOOO

叫春都要TG

我再叫春就比人block

怎了

叫春好呀

驚閪咩

感情台煩膠

未驚過

煩有煩既好

come

星你兩巴

抵撚死

不可以呵呵

笑7你

sad

愚人節快樂

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

收聲

綠帽王

???

別難過

思考人生

收皮啦 叫少陣春啦

唔想叫

wohoooo

小圈子post

夠鐘了？

點解D女仔明知你鍾意佢 又唔拒絕你 又唔接受你 又當你係好朋友約你去玩食飯 好痛苦

女仔角度 佢對你冇feel 大家仲係朋友 又唔洗做啲咩 你又會對佢好

男仔角度 你鍾意人 就好想一齊 如果繼續做朋友就會好痛苦 所以得唔到不如 nothing吧啦

其實你講得好岩 不過佢已經約左我今次去邊 下次去邊 再下次去邊 完全係比佢玩緊咁走唔甩

咁係睇你想唔想斬姐
如唔係咪一直痛苦落去

眼淚成詩？

好叻叻哦 陽光大姊

天

改名

心甘情願

心不甘情不願 但係做緊 好撚ON9

喵喵醬不乖zzz

表白 唔得就放棄

你收皮啦

喵喵醬表示快病4 咳咳咳(つД`)

返緊工好撚悶好撚熱

再嘈掌嘴

好想食雪糕 但咳

掌完再嘈

恰我？ 不開心了

尋晚放工返屋企食撚左細佬個哈根大師雲呢拿口味
今朝再同佢講 好撚興奮

你唔係無機會既，但佢未覺得你好好
要相處耐啲先

陽光大姐表示抵死啦垃圾一件

一就一 二就二啦 揀啊？

你下次食朱古力味雪糕發現入面有舊💩

唔洗理架 話唔去咪得
不過你要捨得

陽光大姊 ❌❌❓🦀 👻

你係咪on撚9 點解會有屎

係呀 真係揀呀

你細佬加料

又發廢文

改咩

創意分 100

樓主 垃圾開 唔係新聞

諗緊

肯定會啦 你細佬妹咁對你

冇細佬妹 慘

所以要狠心一點啦對呢啲人

你睇睇你 話你垃圾 又驚乜？

我狠左
但其實佢哋唔care
所以你都唔好唔開心

咁好啦 我做住你契細佬先
契哥 我比屎你食

正評

愛不了

契弟你大個仔了 仲玩屎

我唔會啦 過撚左去

叻

卻偏走不了

神又係你 鬼又係你 唔撚彩你

認錯名
所以個位巴打要狠心啲

所以岩先我斬好奇左陣 點解叫我唔好唔開心

改 為你寫詩

病~~

改 言詩

言寺

ok, 改

改土立土及

不好

冇意義

詩言

詩詩

呢個垃圾po 都就推到1001

但係咁就無晒機會架啦WO 雖然我都明白繼續都係無機會

鐘鐘

上次1001被搶

睇你想食1次屎 定想食10年屎咋嘛

1001好矜貴架？

乜病？

咳

好想搶到

飲多啲水啦（咩都好飲水快啲好）

熱氣定久咳先

有咩用？

唔識分 喉嚨唔痛但會想咳

熱氣咪你食完啲熱氣野刺激到喉嚨咁咳
久咳個啲係氣管問題

後者九成醫唔到嘅 唯有係吸清新空氣/遠離有問題地方先得

其實我明 但係又唔想咁做 我想過一段時間慢慢小D同佢傾計 慢慢放低

怎了？

咳咳咳

底4

why抵死

係咁架 不斷掙扎
來來回回 最後就會有結果
但過程已經傷心左好多次

我都明白係藉口嚟既

Hi

Bye

bye

onj

夠鐘收皮了

dog

屌你 又推post

搶不了

881 有意思有意思

電台雷霆881？ 爛gag

閃電傳真機？⚡

哈哈哈 好好笑

先生咪走

多謝

公子有禮

咩味

綠帽你好

改名啦你

你喜歡綠帽？

你做乜唔瞓

失眠 衰蚊咬醒了我

嘻嘻

死未？

記得復活我

mon9 u

dllm 又搶？

都冇第一次

想死的心也有了

第一次冇咗 第二次又冇埋 我的1001啊啊啊啊啊啊 好痛

1

3

4

下次加油

1000完。

廢紙神 我有罪

咩罪

不浪漫罪名

咁抵你

no good

fk u

攰

垃圾通知

要靠通知 辣殺

喊了

男人哭吧不是罪

你是水做的嗎？

水瓶仔

星座撚

1001啊

水瓶？

講笑

Molamola

我識算命的 幫你算

dislike

不了 男人信唔過

yes

真的

only u

你今天工作不順 心情煩躁

Only me?

對 +1

屌 燥緊

+1?

only u 唔可信

你不可信

好準

被看穿了嗎

M come

不了 main講真話

嘻嘻 我勁到

可以開post占卜睇手掌

Mk post

叻仔

拜我

在座各位都是

除左我真毒

不了？

咁送份見面禮比你

笑死狗

有機會戴帽了 thanks ching

嘻嘻 開心嗎？

朕都真毒

謝謝你

Sleep la

真

鼻頭生瘡？

慈雲山毒男

對

啊哈 bye

hi

有人暗戀u

Who

1001再開估

Ok

唉 搶唔到

wohooo

。。。

Ready

針德

比你